啲藍絲真係完全無撚人性

平時我為左緊貼敵方資訊流通，我真係會follow哂啲藍絲page，近排愈睇愈嬲，同大家講，班人完全無人性，講啲野愈黎愈會反人道，就算呢場運動完左之又好點都好，我都與呢班無人性嘅狗恥與為伍。

以下係港人講地嘅post同流言:

屌你老母，班黑社會傷左大肚婆，就老屈佢唔係，到呢家證明左真係，就話人地唔見得光，盡數不堪入耳嘅說話，真係痴撚9線。佢一開始無即刻講自己係大肚婆，藍絲本來唔洗咁樣有咁多彈藥比人，班人渣講啲咁無人性嘅野個位女士先頂唔順公開講自己其實真係大婆，班人渣仲夠膽話假、話唔信，完全係作繭自縛。同埋大家一齊report呢個page散播仇恨言論啦佢老母系

話大家知我預言未來我地必定會勝到，因為敵人太多問題，太多破綻，物必先腐然後蟲生，可以咁樣不斷比彈藥我地，如果家中兩老對元朗恐襲都係嬲架話，就比呢啲圖佢地睇(但唔好比佢地follow)，等佢地唔好意思話自己藍。屌你老母我係街聽到任何人再講啲咁無人性嘅野我真係即刻當場屌9佢老母。對住呢班人，唔好抱咁多幻想，真係去到咁無人性先講呢啲野，唔關藍黃事，只有佢地深受其害先會知死，同佢攬炒啦。

727元朗，728上環，香港歷史一刻，有幸創造歷史的，是我們這一代，香港未來香港人撰寫。

727 元朗
728 上環
香港人將會有自己嘅歷史

FB大把網軍

班網軍咁撚過份 就用黎試下洗屋企人底啦

明報中資佢唔架咩
敵我不分